如果開po會有強制性既同理心連登會變成點？

即係如果你開po話
人地抵死/拎個西出黎當八達通/女人全部都係雞/捐肝係弱智既行為
既時候會強制地體驗到比你話果個人既內心感受
連登仔仲會唔會咁無人性 ？

利申：爸打，對上述挑釁性話題毫無內心波動，你積唔積口德關我撚事

1999有無人明我講咩

留個名先

無人想知